是日午餐 餓撚勿入

今日食意粉

好撚肚餓呀

好正呀

正撚到我想屌你老母

好簡單好易整 得閒可以試下